連登點解賴燈到你隻股下跌，，同迷信性交轉運有乜分別

輸錢只係你on9，無分析，人買你買，博一朝發達

你認真咪輸撚左

咁認真做乜

係人都知講笑架啦！
唔通佢地買左2800就永世升唔到上去咩

當燈神忍唔住止蝕左咪升囉

認真魔人只係你on9 ,無用過腦，精神緊張，當自己看破紅塵

駛撚你講咩
炒得股都係成年人啦
借過平台發泄下姐